## Шапка страниц авторизации https://account.mail.ru/login 

1. Под верхней строкой шапки сайта расположенна строка с синей заливкой.

1. На строке с синей заливкой, слева расположенна кнопка "@mail | проект vk".

## Форма "Войти в аккаунт"

1. В верхней строке формы текст "Войти в аккаунт"  написан жирным шрифтом черного цвета.

1. Текст "Войти в аккаунт" расположен посередине строки.

1. Ниже строки с "Войти в аккаунт" строка на которой расположенны радиокнопки "mail", "Яндекс", "Gmail" и "Другой".

##### Содержание формы "Войти в аккаунт" при выбранном "@mail.ru" в расскрывающемся списке поля Email.

1. Под строкой с радиокнопками находиться поле ввода Email с расскрывающемся списком.

1. Слева в строке под полем ввода расположенна кнопка "Ввести пароль >"

1. В строке с кнопкой "Ввести пароль", справа находиться чек-бокс "запомнить".

1. Под чек-боксом "запомнить" находиться блок "Другие способы входа"

1. Под блоком "Другие способы входа" слева расположенна кнопка "Восстановить доступ".

1. Справа от кнопки "Восстановить доступ" расположенна кнопка "Создать аккаунт".

1. Под кнопкой "Создать аккаунт" расположен блок "Быстрый вход по QR-коду".

##### Содержание формы "Войти в аккаунт" при выбранном "@inbox.ru" в расскрывающемся списке поля Email.

1. Под строкой с радиокнопками находиться поле ввода Email с расскрывающемся списком.

1. Слева в строке под полем ввода расположенна кнопка "Ввести пароль >"

1. В строке с кнопкой "Ввести пароль", справа находиться чек-бокс "запомнить".

1. Под чек-боксом "запомнить" находиться блок "Другие способы входа"

1. Под блоком "Другие способы входа" слева расположенна кнопка "Восстановить доступ".

1. Справа от кнопки "Восстановить доступ" расположенна кнопка "Создать аккаунт".

1. Под кнопкой "Создать аккаунт" расположен блок "Быстрый вход по QR-коду".

##### Содержание формы "Войти в аккаунт" при выбранном "@bk.ru" в расскрывающемся списке поля Email.

1. Под строкой с радиокнопками находиться поле ввода Email с расскрывающемся списком.

1. Слева в строке под полем ввода расположенна кнопка "Ввести пароль >"

1. В строке с кнопкой "Ввести пароль", справа находиться чек-бокс "запомнить".

1. Под чек-боксом "запомнить" находиться блок "Другие способы входа"

1. Под блоком "Другие способы входа" слева расположенна кнопка "Восстановить доступ".

1. Справа от кнопки "Восстановить доступ" расположенна кнопка "Создать аккаунт".

1. Под кнопкой "Создать аккаунт" расположен блок "Быстрый вход по QR-коду".

##### Содержание формы "Войти в аккаунт" при выбранном "@list.ru" в расскрывающемся списке поля Email.

1. Под строкой с радиокнопками находиться поле ввода Email с расскрывающемся списком.

1. Слева в строке под полем ввода расположенна кнопка "Ввести пароль >"

1. В строке с кнопкой "Ввести пароль", справа находиться чек-бокс "запомнить".

1. Под чек-боксом "запомнить" находиться блок "Другие способы входа"

1. Под блоком "Другие способы входа" слева расположенна кнопка "Восстановить доступ".

1. Справа от кнопки "Восстановить доступ" расположенна кнопка "Создать аккаунт".

1. Под кнопкой "Создать аккаунт" расположен блок "Быстрый вход по QR-коду".

##### Содержание формы "Войти в аккаунт" при выбранном "@internet.ru" в расскрывающемся списке поля Email.

1. Под строкой с радиокнопками находиться поле ввода Email с расскрывающемся списком.

1. Слева в строке под полем ввода расположенна кнопка "Ввести пароль >"

1. В строке с кнопкой "Ввести пароль", справа находиться чек-бокс "запомнить".

1. Под чек-боксом "запомнить" находиться блок "Другие способы входа"

1. Под блоком "Другие способы входа" слева расположенна кнопка "Восстановить доступ".

1. Справа от кнопки "Восстановить доступ" расположенна кнопка "Создать аккаунт".

1. Под кнопкой "Создать аккаунт" расположен блок "Быстрый вход по QR-коду".

##### Содержание формы "Войти в аккаунт" при выбранном "@yandex.ru" в расскрывающемся списке поля Email

1. Под строкой с радиокнопками находиться поле ввода Email с расскрывающемся списком.

1.	Слева под полем ввода расположенна кнопка "Продолжить >"

1.	В строке с кнопкой "Продолжить >", справа находиться чек-бокс "запомнить".

1.	Под чек-боксом "запомнить" находиться блок "Другие способы входа"

1.	Под блоком "Другие способы входа" находиться текст "Для авторизации через Яндекс OAuth вам не нужно вводить пароль, а достаточно предоставить доступ к вашему аккаунту Яндекс", написанный серым шрифтом.

1.	Под текстом о авторизации, справа расположенна кнопка "Создать аккаунт".

1.	Под кнопкой "Создать аккаунт" расположен блок "Быстрый вход по QR-коду".

##### Содержание формы "Войти в аккаунт" при выбранном "@gmail.com" в расскрывающемся списке поля Email

1. Под строкой с радиокнопками находиться поле ввода Email с расскрывающемся списком.

1.	Слева под полем ввода расположенна кнопка "Продолжить >"

1.	В строке с кнопкой "Продолжить >", справа находиться чек-бокс "запомнить".

1.	Под чек-боксом "запомнить" находиться блок "Другие способы входа"

1.	Под блоком "Другие способы входа" находиться текст "Для авторизации через Google OAuth вам не нужно вводить пароль, а достаточно предоставить доступ к вашему аккаунту Gmail.", написанный серым шрифтом.

1.	Под текстом о авторизации, справа расположенна кнопка "Создать аккаунт".

1.	Под кнопкой "Создать аккаунт" расположен блок "Быстрый вход по QR-коду".

##### Содержание формы "Войти в аккаунт" при выбранном "@yahoo.com" в расскрывающемся списке поля Email

1. Под строкой с радиокнопками находиться поле ввода Email с расскрывающемся списком.

1.	Слева под полем ввода расположенна кнопка "Продолжить >"

1.	В строке с кнопкой "Продолжить >", справа находиться чек-бокс "запомнить".

1.	Под чек-боксом "запомнить" находиться блок "Другие способы входа"

1.	Под блоком "Другие способы входа" находиться текст "Для авторизации через Yahoo OAuth вам не нужно вводить пароль, а достаточно предоставить доступ к вашему аккаунту Yahoo.", написанный серым шрифтом.

1.	Под текстом о авторизации, справа расположенна кнопка "Создать аккаунт".

1.	Под кнопкой "Создать аккаунт" расположен блок "Быстрый вход по QR-коду".

##### Содержание формы "Войти в аккаунт" при выбранном "@hotmail.com" в расскрывающемся списке поля Email

1. Под строкой с радиокнопками находиться поле ввода Email с расскрывающемся списком.

1.	Слева под полем ввода расположенна кнопка "Продолжить >"

1.	В строке с кнопкой "Продолжить >", справа находиться чек-бокс "запомнить".

1.	Под чек-боксом "запомнить" находиться блок "Другие способы входа"

1.	Под блоком "Другие способы входа" находиться текст "Другие способы входа" будет текст "Для авторизации в Outlook вам не нужно вводить пароль, достаточно предоставить доступ к вашему аккаунту через Live connect.", написанный серым шрифтом.

1.	Под текстом о авторизации, справа расположенна кнопка "Создать аккаунт".

1.	Под кнопкой "Создать аккаунт" расположен блок "Быстрый вход по QR-коду".

##### Содержание формы "Войти в аккаунт" при выбранном "@outlook.com" в расскрывающемся списке поля Email

1. Под строкой с радиокнопками находиться поле ввода Email с расскрывающемся списком.

1.	Слева под полем ввода расположенна кнопка "Продолжить >"

1.	В строке с кнопкой "Продолжить >", справа находиться чек-бокс "запомнить".

1.	Под чек-боксом "запомнить" находиться блок "Другие способы входа"

1.	Под блоком "Другие способы входа" находиться текст "Для авторизации в Outlook вам не нужно вводить пароль, достаточно предоставить доступ к вашему аккаунту через Live connect.", написанный серым шрифтом.

1.	Под текстом о авторизации, справа расположенна кнопка "Создать аккаунт".

1.	Под кнопкой "Создать аккаунт" расположен блок "Быстрый вход по QR-коду".

##### Содержание формы "Войти в аккаунт" если введен Email с доменным именем которого нет в расскрывающемся списке

1. Под строкой с радиокнопками находиться поле ввода Email без расскрывающемся списка.

1. Слева в строке под полем ввода расположенна кнопка "Ввести пароль >"

1. В строке с кнопкой "Ввести пароль", справа находиться чек-бокс "запомнить".

1. Под чек-боксом "запомнить" находиться блок "Другие способы входа"

1. Под блоком "Другие способы входа" справа расположенна кнопка "Создать аккаунт".

1. Под кнопкой "Создать аккаунт" расположен блок "Быстрый вход по QR-коду".


## Интерфейс кнопок и поля Email 

##### ++++Кнопка "@mail | проект vk" 

1. Кнопка изображенна в виде текста с прозрачной заливкой.

1. Кнопка состоит из символ "@"  оранжевого шрифта, текст "mail" написан белым шрифтом, текст "| проект" написан серым шрифтом, текст "vk" расположен в квадрате с закругленными краями, серой заливкой и написан синим шрифтом.

##### __Радиокнопки

1. Контур нажатой радиокнопки подсвечиваеться синим.

##### ____Поле ввода Email с раскрывающем списком

1. В левой части поля ввода расположен плейсхолдер "Имя аккаунта".

1. В правой части поля ввода находиться раскрывающейся список.

##### _____Поле ввода Email без раскрывающего списка

##### _____Кнопка "Ввести пароль >"

1. Кнопка "Ввести пароль >" изображенна как прямоугольник с закругленными краями, синей заливкой и белым шрифтом.

1. Кнопка "Ввести пароль >" слева содержит текст "Ввести пароль", справа содержит стрелку направленную направо. 

1. При наведении курсора на кнопку "Ввести пароль", оттенок заливки меняеться на более темный оттенок синего цвета.

1. При клике на кнопку "Ввести пароль", оттенок заливки меняеться на более темный оттенок синего цвета.

##### ______Кнопка "Продолжить >"

1.	Кнопка "Продолжить >" изображенна как прямоугольник с закругленными краями, синей заливкой и белым шрифтом.

1.	Кнопка "Продолжить >" слева содержит текст "Продолжить", справа содержит стрелку направленную направо. 

1.	При наведении курсора на кнопку "Продолжить", оттенок заливки меняеться на более темный оттенок синего цвета.

1.	При клике на кнопку "Продолжить", оттенок заливки меняеться на более темный оттенок синего цвета.

##### Чек-бокс "запомнить"
1.	Нажатый чек-бокс "запомнить" выглядит как: справа текст "запомнить" (черный шрифт); слева квадрат с закругленными краями, синей заливкой и белой галочкой в центре квадрата.

1.	Ненажатый чек-бокс "запомнить" выглядит как: справа текст "запомнить" (черный шрифт); слева квадрат с закругленными краями серого цвета и белой заливкой.

1.	Если навести курсор на серый квадрат чек-бокса "запомнить", внутри квадрата появляеться серая галочка.


##### ______Кнопка "Восстановить доступ"

1. Кнопка "Восстановить доступ" выглядит в виде текста "Восстановить доступ" (синий шрифт).

1. При наведении на кнопку "Восстановить доступ", текст кнопки становиться подчеркнутым.

##### ______Кнопка "Создать аккаунт"

1. Кнопка "Создать аккаунт" выглядит в виде текста "Создать аккаунт" (синий шрифт).

1. При наведении на кнопку "Создать аккаунт", текст кнопки становиться подчеркнутым.

##### ______При наведении курсора на кнопки

1. При наведении курсора на кнопки, на не нажатые радиокнопки, чек-бокс и всплывающий список, курсор меняется с "курсора по умолчанию" на "курсор-рука". 

1. При наведении курсора на текст и поле ввода курсор меняется с "курсора по умолчанию" на "курсор текстового выделения".

#####

#####

#####

#####

#####

#####

#####

#####

#####

#####

#####

#####















